有冇手足好憎水晶宮同愛華頓？

次次都阻人爭前4同爭冠，仲要成日成功做欄路虎
有時仲阻人護級

你話夠分爭前4，你咁博，唔怪你
你話唔夠分要護級，你咁博，唔怪你
明明可以輕輕鬆鬆，仲咁博命，正宗損人不利己

呢二隊正宗閪波黎

重有狼隊

樂觀sir

知唔知今日啟示係乜野?
強隊會輸呀, 今次利物浦重唔拎冠

落棺sir

樂觀sir 講得好